恆生保險

一開始老母同我開戶口 老母叫我供每月500幾 供左成年恆生個個咩愛人生 愈諗愈唔對路 仲有冇得cut

推一推

你唔介意蝕到入肉冇話冇得cut架喎

有得拎番一半都ok 拎番幾多係咪要直接打電話問？

搵返保單agent啦

超級大伏
快d cut

呢d plan你都預左佢hold你成十鳩幾年然後又唔會賺到咩大錢架啦

你問個agent拎份schedule
你計一計你唔供嘅話你拎得番幾多
再計計你預你會claim到幾多錢
再計計你自己投資嘅話搵唔搵到佢果個數

姐係一開始叫我買佢保單個個人？ 同埋洗唔洗帶d咩文件？

最衰個時 開戶口出糧 老母又叫我咩儲下錢 真係好on9

Ok 唔該哂 宜家計下 再睇下點

同埋claim番個part 係咪都要問番個agent先知個大約個數

呢類plan我都中過
供左1年幾 (1萬蚊左右) (保額40萬) (期數25年)
at the end只係拎返53蚊同上一期保費

供完蝕通漲
唔供蝕得仲多

btw 通常呢啲product 埋單計數仲慘過做定期

我今日睇番d 文件先知要hold咁鳩耐 本身聽到話儲到萬幾到 就可以用到d 錢 先ok 點知咁on9

仲要唔知有咩突發事 都冇得用筆錢 又要輸通漲 咁你覺得我仲cut唔cut好 衰冇睇清楚

通常供7年
十年先攞得返

嘩 咁你真係蝕到入肉 可能呢幾日 搵埋阿媽去問下cut完拎得番幾多再諗

我呢份供成10年 唔該巴打 應該呢幾日去搞下cut單

銀行班sales見到無知師奶心諗呢鑊fatfat
你total 供左幾多
你十年單 係咪要等多五年先開始有息

供個saving plan 重好啦
岩岩供左份有7,8喱回報

保額幾大先 襯後生保費平有d人壽揸手都ok嘅 就咁聽落又唔係貴
不過睇你自己啦 我自己分得好開 保險還保險 儲蓄還儲蓄
不過痕身d plan狗都唔屌又係事實嚟

呢樣真

你幾歲？

係供都搵第二間啦 有d公司d plan唔知點解有人會買

你供左一年？ 你計計你最尾拎個舊錢跟唔跟到通帳 跟到就唔好cut了

恒生保險冇一個plan跟到

通常未供夠2-3年就斷供係一個仙都拎唔返
利申 中過伏，冷靜期內申請退保拎得返全款

超級垃圾黎，蝕少少都要斷！

Btw出糧戶口做咩要揀恆生

咁如果跟唔到 係咪要即cut?

你都係呢類保險？ 咁我咪冇左成6000幾

我都唔知 我叫老母求其幫我開個戶口就算

自己search保單冷靜期

不如你貼你個plan出黎啦, 其實依類產品有保證回報, 回報率實唔高, 你低唔低得過年年做定期先?

如果係擺係銀行既話我覺得你自己收埋d錢仲好 通脹都唔夠頂 如果係諗住儲蓄plan搵保險公司仲好
利申：純建議

帶身分證去任何一間分行問都得啦
利申:現職非sales

唔知你嗰個plan係咪一樣
我嗰份係邁向人生保，月供5xx要供10年，簽保單嗰陣佢有個表係同你講供咗x年之後會有幾多保證金同非保證紅利，印象中頭兩三年佢寫嗰個數係零

Cut la 供黎冇意思 後生買下股票好過

岩岩check番 第1年 供左6500 拎得番1088 我諗我會即刻cut

求其一間分行都幫到你 上次黑住面入去 俾張身分證就cut到 係攞唔足供左既錢姐

但係我見之前d文件又話要寫通知函件去取消保單

雖然我估你都係啱啱出黎做野，但係都建議你睇長遠啲啦

純講回報:
呢啲plan你睇一兩年緊係蝕
你睇30 35年就賺幾倍
雖然可能到時嘅幾倍都係啱啱cover通脹
但係你計下自己opportunity cost
一年6500又唔係多，攞黎應急都唔夠啦
再講你唔供呢個plan呢筆錢會攞黎做咩？可能係不知不覺食買玩洗晒佢，到時你嘅回報係0
ok, 我當你去投資買股票，30 35年後你有信心一定可以賺到5 6倍？就算可以，你咪當呢個plan係你成個投資portfolio嘅低風險嘅部分囉，好多股票你攞6500出黎連一手都買唔到啦

回報以外:
記住呢個plan首先就係一份保險，保險就係保你有咩事瓜咗，你屋企人投資喺你身上咁耐(或者講照顧咗你咁多年)都叫有個錢落袋。除非你冇人冇物，咁我都同意你唔需要買保險。
你買得保險就越後生買越着數，同一個保額，你依家買同你十年後買，個保費可以相差一倍

你睇完我咁大段字都係諗住cut我就只好講聲good luck

利申: 恒生 宏利 保誠 都有買
恒生不知不覺供咗10年，唔計通脹已回本

我建議你不如搵個人生經驗多d嘅前輩睇下你份野同埋同佢傾下點做啦
連登唔可以拖住你隻手教你做人

你供左既唔會有得拎返架
利申 恆生sales

我見佢話有得拎番個保證金額

I mean你中途cut
你供完緊係可以拎返

呢間保險的回報，差不多是最大幾間裡面最低的

你係唔係依個plan呀

你依個plan只可以提取紅利, 你依家紅利有幾多?
唔想要人壽保就忍痛斷保啦